點解醫生可以計到個病人有幾耐命?

睇戲,成日話仲有1星期或3個月命,其實點計出黎?

應該係預計個擴散速度 同埋推算身體機能 果d都係大概姐

經驗 + 客觀因素

當你個科日日有人死，你就好自然睇得到咩情況下仲有幾耐命。

由上一個同類病人生存咗幾耐統計出嚟

因為個醫生同死神做左交易

9up姐
耐過預算日期：對醫生有利無害
少過預算日期：是但搵過籍口瀉膊

估下

病理 stat

亂講

因為條命由醫生決定

同天文台一鳩樣

死神之眼

同賣兩手嘢原理一樣 估算有幾成新淨

因為你個名已經比醫生寫左落death note度